有冇人支持重新點票

咁就可以睇到trump輸多一次

好浪費錢喎

學維尼咪得囉

想睇你同160瘦XL女士出多次街多啲